
                      Me encanto! Es lenta pero es que ko es una pelicula de accion...cuenta una historia que al final resulta que es la historia de el comienzo del cine! A mi me encanto porke me ancanta el cine y sanber como nacio y se transformo... Me encanto!!
        
            